點解ps5個價企得咁硬

係咪要樓價一樣唔會跌

有大貨咪跌

出左5批貨都唔跌

5批貨落咗去炒家手

係囉。。企到勁硬。。。係咪中國未有大貨

我都企硬唔買

就黎一個寒暑了

岩牙，sony而家玩social justice特權，又話唔再玩獨佔，買既理由已經冇晒

撚有game咩 唔知買嚟做嘜

外國crack緊做礦機, 成功既話2022都唔駛旨意有機